35歲大叔，成功使用濾鏡活化面顏，偽裝少年

照騙

點解唔係偽裝少女？